見到轉場post留言燥撚到仆街

人哋轉場本意為大家着想
成日話兄弟爬山各有各做
不被捕，不受傷，不流血
結果大家一味吊鳩人
一個遊行唔係着重地點
而係去遊行嘅每一位
借問聲連自己安全都唔識衡量
仲有咩資格話保護和理非

唔轉場啊

和理非根本唔需要被保護，今日絕不轉場

不被捕，不受傷，不流血

留係屋企訓覺咪得

我係狗都想人去sogo
反正就係要10月1前有幾多捉幾多

今日唔需要轉場 人多就係最好嘅保護

轉唔轉呀屌

唔撚轉

轉唔緊要

唔忘記612 各有各做

不推文回覆

其實我覺得唔需要集係一個地方俾狗圍打

TG都放埋，根本和理非都去唔到